VB náš NN NN ? 
Ano . 
VB , že NN dneska VB AA bez NN . 
Ale první NN VB : co VB " NN " ? 
NN VB jednak všechny NN AA NN , to VB NN , NN , NN atd. , ale už NN VB NN NN . 
Jednak VB AA NN . 
To VB NN od NN ( NN ) do AA NN NN ( NN ) - a občas zpátky . 
K tomu VB NN , NN , NN a taky NN , ale ta NN VB AA , protože NN VB AA NN . 
Jakkoliv , když VB o nějakém AA NN , on VB AA bez NN . 
K NN VB NN , v NN VB NN , při NN VB na NN , VB NN , VB NN nebo NN AA NN a NN VB do NN nebo VB se na NN na NN . 
Asi takhle VB AA NN v AA NN . 
VB , že skoro všichni NN dneska VB NN . 
A taky VB žádného AA NN bez NN NN . 
Samozřejmě ty VB velmi AA NN , ale VB to opravdu AA , že VB Vf dosažitelně non NN ? 
VB že ne . 
A když VB NN AA NN , VB se Vf o některé NN . 
Ale na druhé NN VB AA NN opravdu AA NN , které VB náš NN . 
Díky NN VB to například moc AA Vf v NN s AA NN . 
Ale AA NN VB Vf NN , protože NN též VB AA NN , speciálně na AA NN . 
NN se VB Vf , aby Vp NN nebo NN AA . 
NN NN VB moc AA , protože NN a NN VB AA NN v NN , které VB Vf AA NN . 
VB , že NN VB AA v našem NN , protože VB na NN NN a on VB AA a AA . 
VB to AA , abychom Vp AA NN , ale VB se Vf s jejími rozumně . 
